沒想到香港這麼不堪一擊

沒想到香港這麼不堪一擊

糟了 不明病毒造成的破壞 還在不斷擴大

我早就說要立刻把牠拒之門外了

但是現場人口密集

相比消滅不明病毒 應該優先保護居民

讓醫局和衛署 安排保護居民的方案

剛剛長官辦公室下達了 保護居民的命令

為什麼現在才下達保護居民的指令

這次的事件 實在太違背常理了

一時找不到合適的操作指引

不明病毒對策的操作指引 什麼時候派過用場啊

立刻研究保護居民計劃

但是我們從來沒有處理過 類似的災難事故

如果冒然進行全城範圍的保護措施 可能會引起恐慌

只能依靠居民自行設立保護措施了

仲對政府機構有所期望，天真

有冇人知以上對話出自邊度?